★其實十年前案件，點重組䅁情？

警方拘捕三名疑犯，涉嫌十年前在天水圍快餐店將一名青年圍毆至死。據了解三人昨日由內地當局移交給香港警方。

警員將其中一名疑犯押至天水圍天瑞邨重組案情，幾十名警員在現場戒備。疑犯黑布蒙頭、鎖上手銬和腰鏈，先在快餐店前的花槽停下，再進入快餐店。

警員全程用攝錄機拍下，他們在現場逗留大約十分鐘，疑犯之後再被押上警車帶走。快餐店門外貼出告示，指為了配合警方調查案件，餐廳需暫時關閉。 案發在2008年10月，一名25歲男子在快餐店被九人圍毆後死亡，事後四人被捕，兩人被判終身監禁，另外兩人判監四年至五年半。 至於逃去的五人，據了解其中三人近日在內地落網，昨日內地執法當局將他們移交給香港警方。

d環境、佈局都唔同曬

呢3個人係呢10年點生存?
可能已經洗手革面做人甚至結婚生仔，突然俾人拉左，都幾十派

十年後重有追朔期?

其實可以追溯幾耐？

100年前滿清大內密探來港殺人果d，可否追溯？

刑事案無追溯期限

老左放炸彈冇人追溯仲升上神台

天水圍，蝗？